點樣知道自己性取向

唔識分辨自己既性取向
有冇巴絲教下

我對男同女都有好感同性幻想
咁我係咩性取向

Bi

細個都鍾意男仔
越大越唔鍾意
有時啲男人仲恐怖過女人

我同你啱啱相反
細個覺得女仔幾純幾好
但大過覺得女人好煩 成日嘈到死煩到嘔
男人就唔會 好識忍讓
越大就覺得男人有魅力
好有紳士風度

你自己咪答咗自己

睇av

如果av同gv都睇呢

睇咸片會留意男角定女角

乾濕電啦應該係

其實男女都會留意 但如果你硬要我揀 應該係男多啲 佢動作幅度大啲會正好多

想睇樓豬巨龍

唔洗知，佢係流動性光譜嚟
遇到啱嘅人自然走埋一齊

我真係唔識分 有時出街見到大隻靚仔 我都會猛𥄫 唔知係羨慕定中意 個心都會卜卜跳 但見到靚女 又猛𥄫 個心又想撩下佢 好想食曬

萬能插之雙性戀

你對邊個有feel
就係邊啲性取向囉

搵對情侶玩3p

真咖 兩邊都中意又有好感 好大貪下

兩邊都有feel 點搞

有無男女都試過真係一齊拍拖扑野先？兩邊都試過之後再find out囉，不過又唔一定要揀定一邊嘅 鍾意一個人，係鍾意同呢個人相處，唔一定係因為佢係男/女

如果有就好

視乎邊一個對你重要

我係咁諗 睇緣份 不論佢咩性別都好

我唔知自己係好奇定中意定羨慕 我覺得男女都可以